尋晚有間黃店畀人搞

有Popo話見佢冇熄燈，驚有賊
擅自喺後門行入去話驚有罪案發生
（但CCTV影到佢摷亂晒人哋舖頭d野）
然後整爛個鎖由前門走，走果時仲唔拉返個閘
由得度閘開住走左去（咁唔係仲易比人偷野咩）

個經理今朝五點要出中環執野同處理個鎖

明明見冇賊就可以走，但popo選擇摷亂人d野再整爛埋人地個鎖，開住個閘就咁走左去
仲要不停強調係保護緊間舖

呢間珍奶旗下都有分店撐罷工同貼過反送中野，但算低調冇咩人知咁

未知係低調處理定投訴黑警
（唔好話公開cctv，講呢件事比我知果個都係普通兼職員工冇話事權）

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

告d 狗啦， 有晒片

Push

呢單咁大件事都唔公開？

邊間

痴線
都唔知有冇插贜
唔係唔知啲死黑警咩料啊
而家問都唔洗問就直入人地舖頭?
重有法治嘅?

post片有得fc我即去幫襯
可以提私人索賠

警甴爆格

要告wo依d

抵條片去告當時嘅警員
告唔到就告警務處

你唔po點幫你？

高調處理都唔怕啦
咁先會多人懲罰

仲投乜撚訴啊直接公開條片再告鄧炳強啦

因為我唔係當事人
呢啲珍奶店得一兩個人返工
我屋企人只係果度普通兼職
投唔投訴係上面決定
但比人知佢講出去我驚會有麻煩

你已經比左人知佢講出去啦
係真既 又真黃店 就快手公開cctv
對黃店 手足 香港 百利無一害
係對港共 黑警有害姐

一定要煲大佢

我唔想過多幾日有單”警方破獲暴徒XXX”嘅假案出黎

有晒cctv影住，應該唔會掛？

有片咪投訴加告
你估你唔告就唔繼續搞你咩

垃圾

你唔搞大佢 佢過2日就黎屈你藏毒架啦

容忍=縱容
下次就係其他舖頭

我估公唔公開cctv就算經理都未必話到事
去問台灣總公司果邊或者有機會